羅冠聰又勝一仗

法國總統府透露，總統 #馬克龍 與到訪的國務委員兼外長 #王毅 會面時，曾經提及香港問題，愛麗舍宮表示，馬克龍在會面中就 #香港 狀況和 #新疆維吾爾人 人權問題表達強烈關注。

馬克龍就香港新疆問題向王毅表達強烈關注

好驚牙聰有生命危險

馬克龍在會面後就說，法國並無將中國電訊設備商華為排除出當地5G通訊網絡，但考慮到歐洲主權政策和網絡安全等問題，傾向使用歐洲的供應商。
😚😚😚😚

都幾識講野

經過民主選舉洗禮既係唔同d既

講冇用，要做實質嘢，如果唔係同泛民報天氣冇分別

關注姐又冇話乜嘢實質行動其實真係冇乜嘢人哋只係禮貌表態

識玩
好似女神收兵咁

聰聰 打 國際戰線

法國目前睇係最奶
其他幾國都係對等原則由外交部長接見
係法國由總理接見

讀書時溝到有老公嘅老師,點會唔識講野

我都奇怪點解總統親自見